其實d人話條女個閪好鬆，係咪男仔幼得濟咋

一條女鬆就比較唔到姐
但每個女仔都鬆會唔會係自己問題先

利申：處男

牙籤仔嘅苦無人知

亞洲女人個閪就話14cm就最盡
咁窄既相反度係幾多呢

bro 都agree？

女人係雞 日日夜夜俾人屌到鬆晒

真係有關係咩？

你gay佬屌屎眼緊係緊